有時會突然體會到自殺嘅人生前個種無助

覺得自己咩都做唔好 心入面有好多野想同人講 但都唔知可以點形容 唔想比人覺得我又頹又負能量
就算對住最親嘅女朋友同朋友 都講唔出口 覺得自己比好多野影響心情 成個人好down 好無助 個心會那住那住

篇野好似自己打咁
身邊冇一個明白自己 幫到自己咁

所以我覺得呢兩句說話好有理

有苦自己知
家家有本難唸的經

好多時都係大家睇到大家既好 報喜不報憂

往往忽略左人地感受既全部

曾經我同我女朋友表達過自己心中 無助自悲一面
然後 ？ 就已經無然後了
永遠最需要果時 永遠都唔會係身邊
人生就係咁殘酷
巴打至少你講唔出 都有人會陪下你
加油啦

巴打同路人
一齊加油啦

快啲

揾社工傾下

抬頭望天，睇開d
人幾叻都好，能力係有限的，冇可能滿足所有人既期望
做唔到咪做唔到，地球仍然會轉

所以無需要快樂 反正你一早枯死

食粒能得利輕鬆下

我尋日都突然感受到呢種無助，覺得好似真係搞唔點

你都叫有女朋友啦

我都試過
嗰一刻終於體會到佢地點解要死
差d自己都把持唔住

屌你

有無無痛死亡方法

唔知做人為乜..

仲以為自己開左post

你搵棟樓上去睇下，如果有膽跳落去，恭喜你得到解脫。

唔夠膽的話就接受自己連自殺都唔敢，然後尋找讓自己活下去既方法